有冇今日係元朗趙律修考數學嘅巴絲打

大家打唔打算report個考場有噪音
唔知係咩聲黎 應該唔係普通車行過嘅聲

唔識做份卷左賴右賴？

Report完幫你升grade?

專心d考埋其他科仲好啦

不過你考dse仲上連登

最終都係讀ive嫁啦

我考果時啲旁邊小學嘈到仆街啦 不過照集中姐

Ur right
thank you

sure
mb